段宇飛：將為港澳人士於內地辦醫及就醫等方面提供便利

段宇飛：將為港澳人士於內地辦醫及就醫等方面提供便利
2020-05-27 HKT 10:13

全國人大代表、廣東省衛健委主任段宇飛表示，將進一步完善粵港澳大灣區衛生健康合作機制，推動三地優質醫療資源的緊密合作。

正在北京出席人大會議的段宇飛，接受書面訪問時表示，將為港澳人士在內地辦醫、行醫、就醫等方面提供便利，推動三地醫療資訊互聯互通。

段宇飛又表示，將發展區域醫療中心，重點建設醫院、高校附屬醫院與區域醫療集團，以及醫教研融合發展等。

另外，段宇飛表示，會加強政府層面的商討和合作，推進和完善傳染病聯防聯控，建設國際中藥研發、檢測和認證中心工作等。

德政! 應鼓勵多d愛國人士北上求醫，減輕香港醫療負擔

唔好客氣

將為器官販賣提供便利

藍絲先去

好抵
用一邊腎換

狗有福了

上到去冇左個腎